屌你老母，接走湖北武漢堆香港人

返黎繼續社區大爆發

冇撚腦

樓主瞓左幾耐